緊急！！ 全民RB！！

千祈唔好拎屋企一舊唔要既雜物出街
亂咁掉係路邊/馬路
全港馬路塞爆哂就唔得掂喇

推

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

搭單的 麻煩幫推哩個po
甩p嘅推多幾下唔該

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

0
0

推
冇罷工既 公司有冇雜物要拎落街掉呀
唔好放係公司阻住d位啦
做個盡責既員工pls

推唔郁
200萬人去撚左邊

反車

垃圾放去馬路邊有人幫你收架喇